*******************************
Folder: desa/css
*******************************

Folder ini tempat menyimpan semua perubahan stylesheets/css dan image yang dilakukan
desa untuk mengubah penampilan aplikasi SID web maupun modul administrasi.

Styles/css yang ada di folder ini akan menggantikan css yang sama di file css
asli SID.